有新youtuber 散播老解來港的新舊影片啦

剛才問的另一帖所有片在這裡，但已知其中1條片是用2018年11月解放軍來港那段剪接的，巴絲會否建議report佢唔比佢再用?